復活節假期銅鑼灣人潮再現 宜家小食部逾40人聚集

今日（10日）是復活節假期首日，銅鑼灣市面人潮再現，街道不再冷清，但市民都有戴上口罩。當中宜家家居（IKEA）店內人流暢旺，不少情侶及一家大小出動看家具，而店內賣小食位置，多人駐足進食。家住東區的胡小姐現居家工作，她以為市民假日會湧到離島郊遊，故今日特意到宜家買密實袋和乾花，但「忍不到口」在店內買了肉丸吃，她認為大家都有一定防疫意識，惟進食時會脫下口罩，「大家確是有點鬆懈，但亦是人之常情」。

胡小姐也沒料到小食部前有這麼多人聚集，「如果有警察入來，大家應該都會收告票，這樣至少40人聚集了」。她強調，每周僅外出一次購買日用品及食物。

大專生黎小姐亦在小食部位置吃雞翼和肉丸，她表示，想趕在補習社考IELTS模擬試前吃點小食，故來了宜家，沒料到人頭湧湧，「我都覺得不安全，所以會食得快點」。她指出，上周到宜家時，人流僅平日的七成，今日所見人流已回復，銅鑼灣市面人流也回復至往常水平。

想趕在補習社考IELTS模擬試前吃點小食

潛力群組

相中班人好開心

冇事了

中間有隱形患者就仆街

宜家屋企

驚西咩 冇事回復正義常生活都好正常

係咪好好食呀？

啱呀，記住唔好管藍店，到邊間瀨咗嘢就業務插水架啦

攬炒攬炒

ikea本身就怡和

成班垃圾食藍店ikea

我而家強烈勸喻你班分化撚唔好屌 d 淺黃手足

所以咪由得佢囉，我都想睇佢做得幾多水

唔好意思呢個唔係政見問題，而係常識問題，明知咁多人聚係度咁危險都仲走去買野食同玩命冇分別，佢認為自己黃走去幫襯藍店關我鬼事，不過我唔想佢帶埋啲菌返去啫

考試群組

想趕在補習社考IELTS模擬試前吃點小食，故來了宜家，沒料到人頭湧湧

個撚個都係咁講
不如 做人率直D 學之前詢問話飛去旅行個個咁
「我好撚想食 所以咪黎食囉 」

垃圾政府
假防疫,真打壓